[拳擊]修道船vs曹星如, 邊個會贏？

認真問
以當年修道船既實力同宜家既曹星如打
打3 round, 邊個會贏？

修道船9秒搞掂曹星如啦

唔洗打
曹君如唔會同佢打

曹星如連第一round都捱唔到

曹君如頂到九秒一百拳？

要睇修道船有無着岩褲

［主］ ［客］

修道船 | 曹君如

1.02 56.5

天下武功 無堅不破 唯快不破

修道船呢幾年已經可以去到天人合一既境界

仲係唔係以前既九秒一百拳？
定係已經突破咗自己既極限？

樓主應該咁問，曹君如到底嬴唔嬴到修道船

李小龍就有得打下

又修道船
一拳ko 曹星如啦

講到曹星如會應戰咁撚樣

以現役拳擊手黎講 曹星如真係最有名氣 佢刷到個戰績都幾靚
但係對比返10年前風摩一時既修道船黎講
佢都實戰左2000次以上
當時黎講真係無人能及
所以如果修道船復出既話 真係好期待佢兩個一戰

講真曹星如無世界冠軍既話修道船都唔會同佢打
修道船就好似刃牙咁專簡某一領域既高手打,而家既曹星如未夠班囉

當然有傳聞曹星如怕同修道船一戰先唔拎世界冠軍